假如你得翻七日命

有個拍咗三個月拖既女朋友
好愛佢，黎緊會將大部分時間比佢
仲可以做啲咩？

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

殺狗

自殺式襲擊？

屌大佢個肚

珍